36E陳婉衡呢對yeezy 350v2 真定假??

真，因為佢個人身體某部分仲假。

lm

呢條女真係好撚樣衰

假到呢，對奶

我想試下佢對波真定假

我問佢對yeezy

香港julia
你地班友仔唔撚識貨